想幫黃敏力含

平時已經好鐘意食咖喱，見到佢就忍唔住。想食佢條東南亞咖喱腸

聞到你成口南亞味

敏力含 敏力含
不費吹灰敏力含

本英雄屌柒崇洋港獨廢青 黃敏力

屌
以為陳嘉倩
加返ak喇

按照身高比例 條蝻撚應該唔長得去邊

屌喇星 邊間教會